娛樂韓流台算唔算係仇男集中地

Kai Lucas 姜丹 希澈 基賢 前yg撚樣
Sigma 死基佬

全部都反

我無反過kai仔同希澈老師..

Kai必須反啦 希澈都仲有價講

脷突？

kai仔都反癲能左?

Jackson呢

係 漏咗呢條老mk

搞krystal jennie條條死罪

前yg撚樣乜水

佢同天后紫棋係好朋友我放過佢

脷狗?

脷狗抵撚死的

lucas嗰啲抵死la

唔係呢件 不過呢個大壞蛋都要反

係 條死狗公成日聊yqdd

好小事姐 又唔係令女 頂到盡叫有性格姐..

男IDOL係韓國出事過一排就冇事
有事既9成都係女方
唔屌佢地屌邊個

2個都好令女w0r

如果要講既話jennie正過oh my krystal好多下..

整體jennie正啲 樣就krystal靚啲啲啦

你有被虐傾向..

如果盧卡斯唔flirt yqdd我唔會反佢

無如果 而家要反到佢撲佳

無flirt

yqdd自己獻身

依家唔敢反希澈了